## Organisation du dossier

1. [Calcul scientifique](https://github.com/a-mhamdi/shelf_textbook/tree/main/Calcul%20scientifique)
1. [Électronique analogique](https://github.com/a-mhamdi/shelf_textbook/tree/main/Électronique%20analogique)
1. [Électronique de commande](https://github.com/a-mhamdi/shelf_textbook/tree/main/Électronique%20de%20commande)

------

### **Calcul scientifique**
*(calcul matriciel, résolution numérique des équations différentielles, interpolation polynomiale)*

### **Électronique analogique**
*(ALI, montages de base, générateur de signaux, filtres)*

### **Électronique de commande**
*(RS232, MAX232, ALI, NE555, commande en position)*

------
![ISET de Bizerte](logo-isetbz.png)
